[愛情小品]2714-2713=1

以下故事100%由真人真事改編
我叫光洙 係一個好普通嘅男仔 樣？屌咪玩喇 係得嘅就唔洗懶係野咁喺度打愛情小品喇。我今日要講嘅故事係我同一個女仔嘅故事，一個就算同佢斷絕左聯繫 但係到而家，我都放唔低佢嘅一個故事。

安爹~~~~~

嗰個女仔叫夏榮，我喺4年前識左佢，佢讀書好好，雖然佢好靚但係同時份人好撚膠，身邊間唔中有好多厹埋佢身，初初識佢嗰陣我只係當佢係普通朋友，但係日子越耐 我發覺，已經唔係咁簡單。

安爹

喺佢private Ig嘅每一個post，我都有睇，每次見到佢喺我部電話入面派膠，我都會忍唔到笑，佢private Ig post嘅數量 亦都慢慢咁增加 你可能問我 佢平時po開啲咩 我唔可以完完全全咁答你。記得最深刻嘅就係有典型死港女代表食物-芝士，有佢唱歌嘅on9片，有佢喺考DSE嗰陣嘅奮鬥史...(因為太多，不能盡錄)。

小弟第一次打文，的確係打得幾差，求巴絲們俾啲意見